呢個世界，成日叫你開心d，但當你做到令自己開心既野，又叫你唔好掛住玩顧下將來，興趣之餘都要揾食

但揾食偏偏又係令人唔開心
咁即係點

即係咪撚聽人9up，慳返時間連呢個post 都唔駛出

以前fresh grad見工
d人成日叫我寬容d
但偏偏揾工係好折磨
到出黎做垃圾工
又話要cheer up
老實講逗萬頭又ot又帶老母返工
cheer up到個個唔係人